По следам консультации выкладываю исправленную и дополненную версию седьмой лекции. Добавил пояснения к выводу Ланжевена и Клаузиуса-Моссотти, а также исправил оси на рисунке слайда 6. Выложены все лекции в архив. Также там список билетов, с указаниями, в какой лекции искать вопрос. 
Успешной подготовки! 
Вопросы и предложения приветствуются! В архив добавлены лекции по переменному току и электромагнетизму Также просьба передать товарищам, не состоящим в группе, что адрес Яндекс диска изменился: https://yadi.sk/d/A6ReMXk1md3ze Всех с Новым годом! 
Добавлены лекции с 8 по 16: постоянный ток и магнетизм. Успешной подготовки! Уважаемые студенты! Консультация перед экзаменом состоится 9 января (суббота), в 14-00 в ЮФА. Здравствуйте! 
В "архиве" выложены билеты и первые семь лекций по электростатике 